鳥巢 雀巢 同 卵巢有咩分別？

諗極都諗唔通

無分別架
完全無

屌閪啦，講更多野

屌 邊個負皮我

無，通常都係落冰糖燉黎食
問下你老母睇下佢有無

同你老母一樣都咁巢